[不分和勇] 召喚所有自問創意無限既巴絲

自反送中運動開始到依家既民主運動已經三個月
一路以來無論和理非定勇武兄弟都展現左極大創意
但隨住政府拖字訣 運動好似久不久就進入膠著狀態或者會變左被對家帶住來行

我想大家可以將自己諗過既一啲抗爭手法係呢到講出來
無論幾on9 都好 好多時一啲好既idea 就係鳩下鳩下先諗到出來 (當初airdrop 都係講下笑 笑下笑下就成左依加其中一招主力)

自己無original idea 既就碌下post 見到好既就幫手改進或者upvote
行動既兄弟得閒就跟熱門回覆排望下 講出前線既concern

Be water 唔好俾一時既成功困住自己
香港人加油

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

要有好嘅口號

921
大西北

【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

依家好多時活動都係停係連登入面
出面好多時都係只係得連儂或者街招

我係到諗究竟口號點樣先入到屋呢
入信箱有無得諗

十點鳩叫

之前ig 榮光接歌詞呢招都以好
可以參考下

齋鳩噏都無人入

冷氣軍師去曬邊

真係無人理

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫推

灰

唔好灰
抱下啦

岩
活動無左創意
每一步都俾政府估到
就會跌落政府圈套!

大家一齊9up 下啦
講下講下就有穚架喇